［突發］原來YannyBB真係有上連登

事源有巴打係post發現：

睇黎Yanny bb唔多高興
但 Yanny原來你真係睇到架 好滾動

介唔介意問多句 要包埋搶人男朋友ga wor 頂唔頂得順先

：呢個我得wo 咁有錢

搶完仲可以若無其事個下先勁

睇嚟佢好介意，專登出po打一大段字

塊面咁大因爲面皮厚

但有冇人分到遊學修串緊佢定點

邊個Yanny

我地重溫返Yanny 啲咀臉

Yanny bb有無睇我講你嗰啲post

我不嬲mon實連登

咁你會唔會幫手加多句 要包埋搶人條仔ga wor呢

梗係有啦 Yanny咁麻甩

Super girl而家究竟靠咩維生

其他唔知 Yanny就有有米監製照住

好似其他都搞生意或者拍戲

Heidi其實都好似幾多job

睇D相似係離開左Super Girls但係唔講, 再向MODEL個邊發展接JOB做多

我係佢都走啦 啲隊友咁閪

呢條女真係好癲

佢真係唔識收嗲

留名食花生

假到仆街 你唔話自己鍾意食茶記唔會有人覺得你有問題 但又要衝出黎扮麻甩話自己鍾意食茶記
Heidi正過佢好多囉

學韓國果個Jessica?

下乜佢咁ga...

佢又係hea底

戇鳩，唔上連登，唔通上舊登

...

佢搶過個男友

邊個

陳考威

YannyBB我愛妳

5個老女人

佢地咁得閒會唔會做愛

連登仔：咪又係雞

who?

咁多個係得Cher B 正常 但佢都掛住拍拖

上次都講左佢有上連登
大家即管盡情屌
佢睇到想應就會應大家

yanny你好
黑色西裝嗰期開始 係兩登不斷做你打手
自從heidi單野之後睇你youtube ig仲係度扮純扮無辜扮晒魚蝦蟹咁
覺得你好嘔心呀
點解你可以咁cheap咁假
同埋幾時收皮

有 Mon 又點
睇咁多留言都係得一個結論嘅啫
你咪又係雞

Heidi昨日自爆壓力大屈到情緒病，與經理人商量後決定尋求精神科醫生協助。Yanny則以勝利者姿態暗寸對方承受不起壓力：「有壓力先有進步，我喺泰國拍戲都唔開心，返到香港有身邊人陪好快冇事。」

痴撚線港女

AKA>>all

又話唔介意又剩咁
肉撚酸

Yanny又入黎比負皮喇

佢講野係無咁多骨嘅

我認得你

身邊人

得啦知你叻喇

咁pure咁true
一定唔會
話唔定仲係處

婚禮之星

Aka其實係有時唔識做人 但起碼唔似Yanny咁扮純扮藝術家性格但現實恰鳩人

好想睇呢對分手佢到時會點

好佩服heidi
比著係我，我真係會喺鏡頭前漰潰

我愛yanny

其實Heidi都幾慘 比人搶左條仔仲要比公司迫封口扮冇野follow 返佢 然後再比人話偽人又焗睇Yanny 啲單打post 都要啞忍

但好彩佢叫做紅過Yanny 如果唔係真係覺得無天理

我以前都係yanny fans，
成日追佢Facebook live睇，
但而家真係...
死撚開啦yanny

heidi

Aka b萬歲

條女都冇心做 一心想被仔埋單算數 heidi勤奮咁多實紅過佢

yanny 真係好撚仆街 搶人條仔
heidi加油 我支持你
yanny就收皮啦 吊金龜 冇大志 死cheap精 假撚到閪咁

Super old girls

散咗先一齊就唔係搶啦

應該問下陳考威
最撚抵屌係佢

邊個黎
聽都未聽過

Heidi好撚慘

Aka, Cherona, Jessica
Yanny, Heidi

持有iqos煙彈 拉得

死臭雞 賤女人

乜你咁話自己老婆架

佢梗係咁講啦

Yanny你睇到就好啦

食屎啦八婆！

以前比條八婆個閪樣坤到

唔通同你講我係搶架喇吹咩

睇啲字都感受到

講得好

Yanny份人心地唔好
呢D閪女人要不得

右邊邊個嚟 都好西喎好似

yanny 我屌你老母

Cherrona

因果

真心唔想再見到佢 你當我食古不化 做第三者真係好乞人憎

個個cm都一戈有負評

Yanny online 左

大家有咩想問

好驚呀係咁比人負皮

臭雞YANNY

試下有無負皮先

奀星果然好得閒

有喇

當拎簽名咁

日日淨係洗乾淨個閪等比人屌就得

咪就係

事情一定唔係大家諗咁簡單, yanny BB 一定係忠嫁。
YANNY BB 唔好比人屈, 快D 用個account 話知當事人再交代成件事啦!!!!

突然間覺得Yanny bb好有自信繼自認偶像派後再對號入座自己係女神

你雞黎架咋 瞓醒未

有得屌照屌

右2隻手做咩

各種屌

如果Cheronna無仔
我諗陳考威會屌埋佢
有腳又有波正到

先生 呢對係你點嘅cheronna對腳

兩個爭仔爭贏要比人屌 連登仔咪咁撚多事啦

嫌人多事又學人上討論區

Yanny講自己又有拍戲同壓力大好似想抽水咁
Jessica係咪Get到Yanny抽緊水所以係到忍笑
賓賓又係到同佢咬耳仔

我屌晒你地個份
實啪啪聲

詳情可以睇返吉野妹個post 各種專業獨到嘅技術分析

其實我原本都知佢搶人條仔 睇完個post先發覺佢仆街成咁 搶完人條仔仲比說話人聽

條街彎左wo ching 你認真？

喂呀摷返出嚟

段片最後, "真係慘"

我同吉吉識於微時

呢隻臭雞真係唔識停 正宗西女人黎

搶人條仔

仲想出黎拎光環

唔會比你得逞

邊位係Yanny?我淨係識Heidi bb

臭西陳穎欣

呢個乜料

Agger

佢仲一日掛住啲咩靈魂呀正能量呀果啲字眼係口邊 假唔假啲

點解有啲留言有2個負皮

陳考威陳穎欣

最憎呢啲人

你將會很快獲得負皮

無 所 謂

come on

heidi見到呢個po會唔會偷偷留下正皮

Yanny 我立即屌你老母

無追開娛樂野但好鍾意睇佢地啲新聞

淨係留負無用ga wo
有種就開account上黎留言lor

淨係留負皮無用ga wo
縮頭烏龜
有種就開account上黎留言lor

Yanny 看過後只留下負皮然後走了

Yanny 你咪繼續負皮囉 反正你係臭雞係人都知

邊度有？ ig唔見

Heidi靚過佢9條街啦
係衰在ipad

縮頭烏龜

推

Heidi真人唔知點 但起碼冇佢咁出晒面

負評的是臭雞

痴撚句句都疾住晒

Lm

全部都係雞
Yanny成日扮純 跟本西口西面港女一名

4分鐘都未負評

一下子集齊兩個了 恭喜您

無論人哋點講，Yanny我愛妳
喺我心中妳永遠都係處女

真係死臭西 仔都俾你搶埋仲想點

真係痴心情長劍

好似王晶...

有啲係我

笑死仲要自認

我愛得光明磊落，怕咩認

呢個好笑

你就係陳考威

記者朋友

陳考威好靚仔咩?

似似地庇護工場班工友但有米

其實佢地隊野都係名存實亡架啦屌
Heidi同yanny好似出事咁耐未試過一齊出活動
有都面阻阻

有幾有先

好似話架車80萬

本身無留意呢條女
睇到上面條片
嘩 仆街到佢
啲嘴臉好嘔心 好禮貌
Heidi好慘

不嬲好鍾意YANNY
覺得佢好好丁
但自從知道佢搶H條仔
就對佢無乜好感 臭雞

我都早幾日覺得佢虛偽開完佢post 下面啲人講先發現佢仆街成咁

Mk妹扮上菜 屌你老母臭閪

快d收皮

SG收皮=臭雞收皮 有努力工作果啲冇影響

Heidi aka cher就算甩咗sg都無乜影響，但yanny就

硬係覺得heidi暗串緊yanny

唔知呢個係咩page黎

呢方面Heidi 真係做得好過佢好多 就算比人笑佢平比人話佢都好少好似Yanny咁打晒文留晒cm咁幫自己自辯 呢啲先係醒目女

Fyr

我覺得出名少少會包裝自己係正常 就算普通人都會

但呢啲女最大問題係明明自己唔係呢樣野又夾硬講到自己係咁 宜家啲人讀咁多書會唔會咁易比你呃到 當人係on9?

Yanny姐再加埋啲標炳往續就另計啦

由Heidi係tbb做黃河bb個陣已經行先幾條街
又去時裝週 西面mk妹咁即管攬住條仔過世囉
明明就好介意人講自己 但又要打文話唔介意
成個欣宜咁「我肥但我活得精彩 我肥都可以好靚」
Heidi俾人笑完ipad都唔會特登講 堅持繼續show ipad
佢咁得閒打文不如練好啲歌同舞先啦
認真 佢到底有咩專長？食豆腐火腩飯？定西面？

佢成三十歲人都不務正業咁

撐Heidi
利申前菜明芳fans

Btw我唔係男粉絲

我都想

個個留言都至少一個負評

大家明

唉笑撚死上面自爆fans個條友

唔介意你男朋友....？
係咪得我覺得有問題？

我見到 但唔肯定有冇打錯

遊學修之前好似仲同過佢同天使袁拍戲 真點真假難分

yanny係臭系唔代表heidi唔係嫁，咁多人撐heidi既？
利申：唔係佢兩個fans . 只係覺得所有女藝人都係雙面人八婆死臭系！

早晨

Yanny正臭雞

佢仲話Yanny係處

人唔笑

同 某港女前妻 一樣都係臭閪

唔見得heidi有幾好，唱歌好難聽，而且佢好似一早飛左陳考威，唔似係比人搶男朋友

搶咗條仆街仔返嚟都留下情面畀人啦
當初係唔係中咗咒先會咁迷呢個八婆

佢連金排都打錯, 唔知係咪故意

我睇Heidi ig覺得佢起碼係認真努力 但Yanny就淨係識係到暗示自己點好點好法
感情嘅嘢好難講 但呢啲劇情現實都見唔少 散左無耐同即刻另一個女仔一齊 大家知咩事啦做左咁多年人

曾樂彤價值觀係點由此可見

大家打和😆

Yanny真係好得閒mon post然後整速負評

做得明星都會純？
d垃圾港男仲要女神女神咁叫
你仲要做打手以為人地真係天真小龍女
D打手真係天真過天真嬌
鏡頭下黑到無人信

有冇功能知邊個俾負評？

Yanny同陳考威

試下講我愛Yanny 睇下有冇負評

咁你未撚上啦88
你未又係連登仔

留名睇yanny俾人飛

鐘意睇Heidi Ig d 相
好有明星feel
Yanny其實係靚但靚得好普通 1d 明星味都無
睇佢地出function 企埋一齊就知
成日睇一眼都係望到Heidi 先

做乜要特登利申 過咗去嘅嘢仲提嚟做乜

真係好撚憎陳考威
見到佢個樣就火撚滾

賤男

可能未起身, 一起身就請你地食負皮

起身了

yanny呢排你都攰架喇

Heidi同Popcorn有合作用佢句Be true to yourself 聯乘出衫
都淨係有畀Aka，冇畀其他隊友

唔通派街咩

人著潮牌yanny著潮牌 真係輸比heidi十條街

唱歌呢d不予置評 本身佢地呢隊都係model公司出身
不過呢你話heidi一早飛巧威威就唔係啦 根本有人處心積慮要搶人男友 襯人地鬧交就乘虛而入夾埋另外一條八婆係咁係條仔耳邊放毒箭 唔分手都變分手啦

我都係咁諗 現實都見唔少人係咁 你地有女/男朋友仲痴過去 散左無耐就一齊 大家都知咩事啦 仲要拎光環話自己唔係第三者 另一個人又會話自己同ex本身感情都有問題 根本就係派帽

條八婆搶人條仔仲咒人嫁唔出 勁仆街

面目可憎

我嗰陣聽到佢講都愕咗然

哇 仆街到

我唔信好地地一個人會咁多人覺得佢仆街